[集思廣益] 星期一去中聯辦散步

發夢夢到

圍完狗再圍佢主人

讚成既正評

反對既講下點解

可以
但入面有冇老解駐場？
會唔會出動老解保護啲西環大陸哩？

最理想既情況係

係保障到自己安全既情況下
引到解放軍出動

國際輿論嘩然
相信你我屋企既藍絲都會驚撚柒左

老解出動後就散水